一人N套近五年最好嘅港產片 （2012-2014）

一念無明2017、
樹大招風2017、
一代宗師 2014、
疆屍 2014

其他巴打點睇？

自膠，應該係 2012-2017

唔太認同一代宗師

口味各異，巴打有冇其他心水？

樹大招風 其實concept好但故事差d咁
有無人都咁覺得

點睇邱禮濤？

那一天我們會飛

懸紅
殭屍
毒戰
點對點
死開D啦
踏血尋梅
樹大招風

2017 明月幾時有
2016 三人行
2014 無
2015 智取威虎山
2013 毒戰
2012 無

點睇近年新導演湧現？

三人行唔掂喎

如果服佢個醫院setting, 係佢自設既框架內算係寫得好

淨係識講自己鍾意嘅
2017 拆彈專家
2016 樹大招風
2015 踏血尋梅
2014 無涯
2013 激戰
2012 麥兜噹噹伴我心

低俗喜劇
踏血尋梅
狂舞派
激戰
仲有一套暫時未諗到
不過有d戲 我自己都幾鐘意但唔會入頭5
救殭清道夫
點5步
其實近年港產片ok左
但要印象深刻 好好睇就真係唔多
同外國比真係差距越來越遠
就算印度 日本 韓國都差距越來越遠

好鍾意樹大招風

掃毒
樹大招風
疆屍
五個小孩的校長

睇完逆權司機更加唏噓

懸紅
激戰
殭屍
盲探
狂舞派
衝鋒車
踏血尋梅
幸運是我

近年港產其實真係高質左唔少

殭屍真係高質，明明係鬼片，但好靚，場景美，cinematography美，故事都好有美感。
麥浚龍真係一個好有趣嘅人。

另外中意的：
雛妓
得閒炒飯 （不過已經是2010年的，sor，但我覺得值得講一講）

正！快靚正！很爽的人。
性工作者系列好有趣！

個人認為近年最高質既係踏血尋梅同低俗喜劇